[HK] 電腦賣物交易所 [$] (12)

祝大家交易愉快

放 e3-1230 v1 1155 $300
放 asrock b75m pro3 $200
放 Team elite ddr3 1333 4gb x2 $200
放 Sapphire rx588 special edition $800
放 Zotac gtx 1060 6gb mini $800
tg@xy2018

平收一個ssd
作window系統用
tg:

收一個ssd
作window系統用
tg:

想問下呢部機放到幾多錢？ 仲有張zotac 1050ti
antec hcg 520 牛
6把 rgb antec 風扇 連控制器

唔記得轉ac?

收ssd
Laptop用

咁撚多ac既巴打

樓主幫佢改一改 收 放 開頭就會自動update左去tg gp 同買賣系統

真係好多巴打收ssd

題外話 上星期去旺電見到依家ssd都幾平
Crucial 480GB $385

原來咁先進

收 ryzen 2600 , am4 itx板, ram, ssd

收1050ti low profile
Ram 8gb 1600 ddr3

team group 369

Tg

留個靚名得閒上來望下
好多人賣/收野個價亂鳩嚟
少少功課都唔做就等交學費
唔建議買二手嘢

徵 AM4 Motherboard(matx/itx), RAM, M.2 NVME SSD
@mat1205

出售
Intel 600p 512gb m.2 $400
Inwin 909 機箱 銀色 $500
屯門交易 唔該

放
Corsair K65 RGB Rapidfire 銀軸有盒 $400 價錢可議
Vortex POK3R Black Case RGB LED 60% Mechanical Keyboard
紅軸有盒 $400 價錢可議

i7 6700 咩價到？ 上肥花唔太覺有人賣

~1600

收i7 9700k / 9900k連板

8700k
Z370
Inno3d 1080ti twin fan
想問下巴打放到幾錢到

賣 Samsung SM961 256GB $300

用左半個月左右，無保

收 Ryzen 2600 行/水都可
請帶價tg:

賣一張asus strix rtx 2060
有單有盒有保
$2700

收LGA 1150啱用嘅原廠散熱
收80蚊樓下平火牛
收試機顯示卡一張，最好有HDMI

收 Ryzen 2600

ASUS GTX970仲值約多錢？

Mx500?

收1060 or Rx 570
連價pm

收 想收部2千5左右既家用電腦，主要係上下網同睇戲，有時會玩下LoL

自己砌部a300 mini desk啦

收舊料？唔太識

i5 4460
gt960
16gb ram
啱啱新加左一隻team 5L 1tb ssd
wd 1tb hdd

打lol ,ow可以好暢順咁打，可以俾你上門試完機先幫你洗機先再交收。

放 Asus ROG Strix 1060 o6g OC 3風扇 $1100 有保
tg:

全新
3~3.5k左右

放2017 MacBook Pro 13' with Touch Bar
Core i5 3.1GHz
Ram: 8GB
Rom: 256GB ssd
with AppleCare(未用過) until 17th June 2020
with Satechi Type-C pro hub(HKD$7xx)
有mon貼有Touch Bar貼
錫機極少花

自出價

放laptop
zenbook pro ux550ge
8750H, 1050ti, 512gb pcie3.0x4ssd
1080p 60hz板本
港行3月21日購自豐澤，加左錢買豐澤三年保，只用了三個半月
A面有少少花痕
放$8200
有興趣請tg我

有興趣pok3r,留個tg?

放
技嘉960 g1 gaming 4gb 450
kingston 8gb 1600 ddr3 x2 300
asrock h97 performance 350
可小議

收 RTX 2060 , 500w左右 火牛，自出
tg:

巴打想買6700?
留個telegram 傾傾

售ZOTAC GTX1050Ti 4GB
Low Profile Version

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

你想放幾錢/?
我有性趣

放
msi H270 GAMING M3 有盒

ASUS H110 無盒

有意留TG

收r5 2600, rx570 4g ,

Want benq screenbar!

收一張rx470 4G
最好有保

賣 Telcast X80 pro Win10 pad $250

收2.5’ hdd 500gb or 1TB

Thanks師兄
我想問問amd 3 3200G 同amd 5 2400G分別大唔大？

其實效能唔差太遠，但3200g 係新出cpu, 有新就買新野

我有隻1TB的HDD

以我嘅認識 amd ryzen cpu 尤其係 apu,
好着重ram 嘅頻率, 同埋最好行雙通道

放 zotac en 1070 mini gaming pc $6000

放 MacBook Pro 2014 mid 256GB $4000

8gb 232咁平

同埋師兄 想問下呢個係咩網黎？

jumbo

PS4果隻你岩唔岩...

放NSP
8gb 256
有支舊筆
1年保
lihkizu
$5500 將軍澳站交收可平

Dell U3419W 34吋 3440x1440

99%新，有盒有單

＄6800

Thank you

2600呢？ 單通道會唔會冇咁好？

2600用到雙通道就最好用雙通道啦，有10-15%差距

而3400G/3200G依d係一定要行雙通道
因為個performance 可以差5成

砌咗新機，部舊機想成部放

i7 7700
Asus Z270F
32gb corsair vergance pro 3200
Asus GTX 1060 Strix 6gb oc
Corsair h100i pro rgb
Corsair Rm750x
Corsair 500D Obsidian RGB (LL120x4)
Asus ac68u pcie wifi card

$6500

打漏咗，仲有隻240SSD同一條1TB SX6000

條ram 有點興趣

打散易放d

sx6000 散唔散放？

如果散放 機箱幾多錢

收一個暫用mon 有hdmi就得
dp最好
100-200

收一隻22-24” 1080p moon
要有dp/ hdmi 新舊無所謂

賣xb271hu
1440p 144hz(165hz oc) ips moon
有單有上門保養
新淨 冇花 100%work 冇光點死點

急放 99%新 Dell u3419w
有單，保，盒

自出價

賣acer laptop
CPU: i7-8750H
display card: GTX 1050
SSD: 128G
HDD: 1TB
ram: 8G
$6500

收一張 msi gtx 1660 ventus

價錢夠甜美點會不智?

放ak70mk2紫色特別版，128gd
用左岩岩一年冇保，冇花，少用
正常,只煲過3.5mm,2.5mm冇用過
連正版皮套
$2500

急放u3419w

自出價

how much??

3700

放 e3-1230 v1 1155 $300

放 asrock b75m pro3 $200

放 Team elite ddr3 1333 4gb x2 $200

以上三件全要 $500

放 I5-4440 1150 $400

放 MSI B85M G45 $300

放 ADATA DDR3 1600 8gb x1 $200

以上三件全要$700

放 Sapphire rx588 special edition $800 官保到19年12月

放 Zotac gtx 1060 6gb mini $900 官保到20年7月

放 ANTEC NEO ECO II 450W $150

tg@xy2018

我有原裝風扇

留tg?

放 全新 Premium PCIe 3.0 x16 Extension Cable 300mm $250

已經收完

telegram:

放KLEVV DDR4-2133MHz CL15 x 2 冇保
$600

放KLEVV DDR4-2133MHz CL15 x 2 冇保
$600
Sharkoon BW9000 黑色機箱 $300

放
AOC AG322FCX - $2000 (用咗7-8個月 8成新, 無盒)
Corsair K63 wireless keyboard 藍色底 - $ 600 (開箱試用一次 9成9新, 仲有盒)
價錢可議

加放 Logitech Z337 電腦喇叭(有藍芽) - $400

有冇benq screenbar或類似佢咁嘅掛燈？急要

收2k 144hz /4k mon, 自出
tg:

放
2600hkd
Samsung 27''量子點顯示器 c27hg70
水貨有盒冇保 極新冇花痕邊框貼紙都未撕
用左半年到 0死0光0暗 完美屏
Spec

K63有興趣

收ddr4 3000mhz 8gb ram x2

放i5 6500 應該壞 $300 有無人會收

自己去 ashop 試完係好先放
香港壞U $100都無人要
除非有仆街仔想偷龍轉鳳

CPU: i7-2600
RAM: Corsair 2x 4GB DDR3 1600 vengeance
MB: GIGABYTE Z77X UD3H
DISPLAY: GIGABYTE GTX 760
PSU: Antec HCG-620M
一張PCI-E LAN CARD (因為底板內置LAN頭死左)
SSD: Crucial 128MB / 唔包HDD

機箱: Coolermaster Elite 430

想成套機放唔知邊度放好

SSD 係128GB 先啱, 打錯

放
CPU : I5-6500
MB : Asus H170 Pro Gaming
Display card : Msi Gtx 960 Gaming 4G
全無盒，單要搵搵

另外再放一部手提電腦 Lenovo Y700 無單無盒
I7-6700hq,960M 4G,8GB RAM,1TB HDD

TG :

想收個有vesa mount 係背面既24' 1080p mon
請pm

放 Sapphire rx588 special edition $800-》$700 官保到19年12月
放 Zotac gtx 1060 6gb mini $800 官保到20年7月

Ching 仲未放到呀?

未呀清 反而d準系統 版u ram好快賣晒

出 G810 無盒 用左一年未夠 $450

MSI PS42
i7-8565U
16GB DDR4 RAM
512GB NVME SSD
NVIDIA GEFORCE MX150
14吋 FULL HD IPS MON
1.2KG

買左1個月都無，2年保養，$6500放

放全新美水 AMD Razen Threadripper 2920X $4000
放全新行貨Logitech G502 Lightspeed $1100
放全新行貨Logitech G933S $1100

有意請tg

有興趣～

可能因為rx588多礦卡

我果塊都係礦場拎番來用的

+1

放ryzen 5 1600 $600

巴打你咩卡

收2把NF-A14 3000轉貓扇, 1把$100, 賣者留個TG

tg mashymrecello

gtx1066 sold thanks

580 好耐啦

RX588 留番自用 thanks

放 amazon水貨 asus strix gl504 1060 6gb 版 16gb ram + 1tb hdd
8000$ tg:

放
行貨 Logitech G933 $800
有盒有單有保養 接近全新
有意留TG

Sorry 禁錯回復

放 港行 RAZER BLADE 15 (2019) RTX 2070 512GB 四個月機

SPEC:
CPU i7-8750H 6 Core (2.2GHz/4.1GHz)
GPU RTX™ 2070 Max-Q (8GB GDDR6 VRAM)

Display 15.6" Full HD 144Hz, 100% sRGB, 4.9mm bezel, calibrated.

Storage 512GB SSD (NVMe)

Ram 16GB Dual-Channel (8GB x 2) DDR4 2666MHz

Battery: 80Wh
Keyboard: Per-key RGB

USB 3.1 Gen 1 (USB-A) x3
Thunderbolt™ 3 (USB-C)
Intel® Wireless-AC 9560 (802.11a/b/g/n/ac), Bluetooth® 5
Windows® Hello built-in IR HD webcam (1MP / 720P)

Dimensions
0.70" x 9.25" x 13.98" / 17.8mm x 235mm x 355mm
Weight
4.63 lbs / 2.10 kg

Sell Dell Inspiron 14-7000 series

on hold

放
i5-4460 有原廠風扇
ASUS B85M-G
Kingston DDR3 8GB
Zotac GTX950
Sharkoon SFX450B
GTR MC02
成套$1100
有單冇盒，大圍自取

放 Asus STRIX-GTX970-DC2OC-4GD5
$1000

巴打放咗未?成部有興趣

放全新美亞AMD Ryzen 2920X $3700 ,

ASUS ROG Zephyrus S 15.6” 144Hz IPS 8750H GTX1070, 16GB DDR4, 512GB $9500
GX531
CPU： i7-8750H (up to 3.9GHz)
RAM: 16GB 2666Hz DDR4
HARD DISK: 512GB PCIe NVMe M.2 SSD
Display Card: Nvidia GeForce GTX 1070 8GB GDDR5 *(with Max Q technology)
Display: 15.6寸 1920X1080 144Hz IPS Type
重量: 2.1KG

購自美國, 保養至19/9/2019 (ASUS全球保)
99%新, 接近全新, 沒有使用痕跡除, 沒有死點光點,
有盒, 連3腳原裝火牛

地鐵沿線試機及交收,
歡迎任何問題
不議價 不交換

• 15.6” Full HD 144Hz IPS Type Display | 3ms response time with slim 6.5mm Bezel
• Nvidia GeForce GTX 1070 8GB GDDR5 *(with Max Q technology) | Base: 1101MHz, Boost: 1265MHz, TDP: 90W
• 8Th-generation Intel Core i7-8750H (up to 3.9GHz) processor
• 0.62” thin, 4.6 lbs | ultraportable military-grade magnesium alloy body gaming laptop with premium cover CNC-milled from Solid aluminum
• 16GB 2666Hz DDR4 | 512GB PCIe NVMe M.2 SSD | Windows 10 Home
• Rog active Aerodynamic System (AAs) | Upgraded 12V fans and anti-dust tunnels to preserve cooling performance and system stability
• Customizable 4-zone ASUS Aura RGB Gaming Keyboard

放
Antec Neo ECO II 550W ...........................................$300
Gigabyte AB350 Gaming 3 Motherboard....................$500
Ryzen 5 1600..............................................................$400

2017 MacBook Pro 13' with Touch Bar (Space Grey)
Core i5 3.1GHz
Ram: 8GB
Rom: 256GB ssd
with AppleCare(未用過) until 17th June 2020
with Satechi Type-C pro hub(HKD$7xx)
有mon貼有Touch Bar貼
錫機極少花 自出價

賣 2017 MacBook Pro 13' with Touch Bar (Space Grey)
Core i5 3.1GHz
Ram: 8GB
Rom: 256GB ssd
with AppleCare(未用過) until 17th June 2020
with Satechi Type-C pro hub(HKD$7xx)
有mon貼有Touch Bar貼
錫機極少花 自出價

放
ASUS ROG STRIX X470-F GAMING ATX $1100
AcBel i90M Power Series i90M-700 $500

賣MSI GF63 8RC
i7-8750h
16gb ram ddr4
1050 display card
128ssd+1tb hd
保養到下年1月
$7000 留tg

收 27” 或以上4k mon

收RX570 / 1060
tg:

賣 全新未開盒 3700x + giga Aorus 570x pro WiFi

法奧到買有單 xander代理 原價走 4698$ 不散

TG:

想收隻24‘ 既普通舊mon

放
i5-9400f
MSI B360M Mortar
Corsair Vengeance LPX 2666 16GB(2x8)
Samsung 970 EVO Plus 500GB
Corsair RM550X-2
Fractal Design Meshify C Mini（無側板）
ASUS PCE-AC56
Gigabyte RTX 2060 Gaming OC Pro

放GTX 750ti 正常冇壞
$200
地點就我可-50

放 ryzen 5 2400g $600 包cooler 冇單冇保冇盒 用左年半 係comdex度買

放acer swift3 laptop $3000
i5 8250u
MX150 2gb
14” 1080p
8gb ram
256gb sata ssd
價錢反映外觀質素

Tg

出 G810 無盒 用左一年未夠 $400

Push

放Google Home Mini 正常冇壞
$200
地點就我可-50

價錢?

3200

放
i5-4460 有原廠風扇 $450
Kingston DDR3 8GB $250
Sharkoon SFX450B $100
大圍自取

售新淨GTX 1070 MSI ARMOR
入盒多個月唔記得賣,保養去到2019年7月,即係仲有一星期左右
當係冇保/所謂嘅私保7日啦,但一定冇問題

換機後一直擺喺度入袋入盒

how much?

放一個Antec Performance Series P6 Micro-ATX $250 淨係開過個盒 全新冇用過

tg @FightForHomeKong

收1張渦輪扇版既1060 6GB
tg @Benmanman

我想知依家放到幾錢

放
Corsair 460x Black
用左未夠一年
正面左上斷左一粒螺絲
跟多一個 sp120 風扇

Tg:

個spec 都好新下喎
想知CPU同底板有無單獨賣？

無保難放D 之前我放張1066 無保 好多人問 但一話無保就唔要
後尾問番代理仲有冇保 代理話有 就好快成交左
開千一二試下

推 而家有xander保 年半 SN : 9HB9277O80233

有冇得舊換新trade3600 值幾錢

閣下所參加的 AMD 星級計劃，以 AMD-YD2400C5FBBOX SN : 9HB9277O80233 升級至 AMD-100-100000031BOX ( R5 3600 ) 費用 HK$1,200 升級貨品均屬全新原裝行
貨，由升級日起計三年保用。

1100點睇

$1000 ok?

無保放肥花千3千4都無問題, 張卡靚靚仔仔就OK
呢排2手價唔知點解又高返

放mon XL2411P 144hz
上個禮拜買入 想換靚啲所以放
Telegram
有興趣報價畀我，我唔太清楚要放幾錢

放
i5 6500
GTx1050ti

6500 how much

push

收
2把貓扇A14 lPPC 3000

放gigabyte RX 5700Xt 8gb,買左一星期，100%work,有單有盒有保，$3200，有意tg:

放 Ryzen 1700 行貨有盒有原裝風扇 $600

有無tg

1100 有興趣，不過要睇下圖先

GTX 1660Ti GALAX 雙風扇版
8GB 2666 RAM X2
本星期購入
因唔夠推靚mon靚畫質換件賣
唔清楚市價
Telegram

放 Fractal Design Meshify C Mini（無側板、有保可同代理免費換玻璃）

意思係無左塊玻璃 要去代理換過塊?

係

放
I5-6500+ h170 pro gaming - $1200
Msi gtx 960 gaming 4GB - $450
Klevv ddr4 2133 8GB*2 - $500
全走$2000

TG:

冇人要？

降至全走$1500

1660ti幾錢？

pump

收 RX 570 要有保
TG:

平平地收一張文書用display card, 睇到youtube就得
而家個張GT420用左好多年, onboard又唔爭氣 1080p都疾疾地同埋有時會閃

賣<D3-1600C11>8GB Team DDR3 Long-DIMM CS38GC9 一條

HD7770 tg?

有部DELL INSPIRON 14 7000 (i5-8250U) , 有無人有興趣, BTW TELEGRAM點開LINK?

收全新or二手 （最好有單）
G.skill DDR4 - 300016D-16GTZR 8GB X 2 TridentZ RGB

買咗兩條，另外兩條插槽空咗好孤單

放幾錢

telegram 傾，但點開

放i5 6500 無盒無單無保 $600
放zotac gtx 1060 amp edition 無盒無單無保, 壞淨1個DVI port $400
各私保3日

收張gtx1070 同 amd 2600 （平平地）

有意請帶價 回覆

1. 任何 X470 / B450 ITX 底板
* Rear I/O 最少有6個USB3.0 Type-A
** 不少於2條M.2 2280, 最少一條須支援NVMe
*** 連同2700X 放售方考慮

2. AMD 2700X

3. AMD RX570 顯示卡
* 須為2 Slot, DP/HDMI共4個, 只有3個不考慮
** 任何高於RX570, 滿足上述條件, 意向賣價低於 HKD 1,000 亦可

放i7 3770K ---$880
Corsair Vengeance Pro DDR3 2400MHz 16GB ---$600

pmed

放 adata xpg 2400mhz 4gb x2

ddr3

EVGA RTX 2070 XC賣到幾多錢？11月新蛋買

放 zotac rtx2060 amp $2500
用左半個月, 有單有盒, 五年保

收左未
有對全新新蛋買

放b170 gaming 3
i7 6700k
gtx970 gold

買返黎無咩點用過
全部keep得好靚仔

想問keep得咁靚仔 係賣咩價?

未收，你放幾錢

而家d ram係咪跌得好勁?
if 850 ok tg me

放

G.Skill KM570 青軸
早年買落 但一直少用 因為唔鐘意青軸
有冇人有興趣?
同我換個淘寶既cheap雞熱插拔104我都冇所謂
想買自己開個價

有幾張相比大家睇下
右面有花痕 右面kb原裝keycap未必搵到... 紅白係太豪PTB黎
LED冇問題 軸冇問題

賣唔賣到5000？
還有張 aorus 1060無單

連埋1060 5000？

張單5000

放: MacBook Pro 15” (2018) Space Gray 2.6GHz i7 6 cores 512GB SSD with AppleCare $15999

諗下5k 買新件會唔會勁過你張單 你就知賣唔賣得出
未計9700k 仲要另外買coolef

放
Asus RX550 2G ($300)
Ducky Secret RGB Mouse ($200)

效gtx1080ti 技嘉 11g oc 4500$

散唔散賣，剩係想要粒u同ssd

唔散啦 sorry

收

34吋moon，最好係LG curved 34”

自用

換咗新機，放成部機2000

Cooler Master Mastercase Pro 5 Case
Cooler Master Coller Master Hyper 212x CPU
Adata SP920 256 GB
Xeon1230 v3
Asus Z97K-MB
Geil 4gb pc3-10660 *2
Tagan BZ series 800w
Gigabyte Geforce GTX 970 3風扇

放
ASUS ROG STRIX GTX 1080TI OC Edition 11G
保養到2021-08
$4000

巴打我有D意思,TG我,THX

徵個27"mon
IPS
睇片打LOL 用

收 b150/b250 底板
最好唔好大過matx
tg:

想要板同u
有興趣就 pm

想請教下i7-7700放到幾錢？

i7 6700 包 塔散
giga H110M-H

TG :

放
i7 6700 包 塔散
giga H110M-H

TG :

收2070/2070s display card
意TG出價:

放技嘉2080ti 水冷板、rog ROG Strix 2080ti
每張 9.5k

2張新買未過保，asus有盒、技嘉冇盒，打包18k即放

想買返2張公板上水

evga xc gaming + $ trade 你 strix? if 行貨

你張evga幾時買，係咪都係行貨

上年年尾 evga得水

駁唔過2080ti成日壞，返廠機率好高下

放ADATA XPG D80 DDR4 3600C17 2X8

Ram Die 用Samsung B Die 有意請TG

放
I5 4460+b85m-g+16Gb ram

放 Logitech G502 HERO 有線mouse
行貨 9成新
$400

sell i7 3770K ---$800

放ASUS ZenBook 15 UX533FD
2019新果部
由於 不適合本人使用
使用三個月 後放出
有單有盒齊配件超新淨
$11000
3月購自百老匯

放 Acre Swift 5 376GB SSD 有單有保有盒 Sf514-52T-518Y
買左差不多一年 仲有兩年保用
第 8 代 Intel® Core™ i5 處理器
PCIe SSD 256GB+ MP500 m.2 nvme 120GB
共376GB SSD 我自己加左隻ssd
優點係好輕 970g 火年都好細個好輕
$6000
歡迎TG

賣9成新Lenovo Explorer VR headset連Controllers(全新hktv賣緊$4000) $1900

賣Lenovo Explorer VR headset連Controllers(全新hktv賣緊$4000) $1900
tg: Dummydumdum

收i7 4790k

行貨有單？
TG

放
LG 34UC99 有保 $5500
LG 27UK850 無保 $3500

放 Raspberry Pi 2B , $170 , tg @minihdmi

放 2018ver MacBook Air 256 gb 金色 有叉電 有盒
$7500 下年三月中先過保養期
一年內可加購AppleCare
有意留to

Tg 先岩 自膠一下

放

CPU: Intel Core i5 6500 3.2GHz
Mainboard: MSI B150M BAZOOKA(MS-7982)
RAM: Team Group DELTA RGB DDR4 8GB
Graphics: GIGABYTE NVIDIA GeForce GTX 960 4GB
SSD: Samsung SSD 860 EVO 250GB + Team L5 LITE 3D 240GB
HHD: TOSHIBA HDS721010CLA630 1TB
Case: Corsair Crystal Series 280X RGB (新淨 膠紙都未搣曬)

$3200

收i5 2500k or 2550k
z68 or z77底板
500-600w火牛

放
corsair sp120 x3連controller成套,拆自570x,7號到貨,未用過,已包好
$400

nzxt x62 aio,主機板頂住裝唔到,水冷頭未拆,7號買返來,有單有保養
$950

放 msi nv gtx1060 3gb 正常使用 無超過頻

放 antec neoeco2 450w

放 klevv 8gb ram 2133 cl15 X2

仲有隻sharkoon itx機箱仔

tg@yealo

急收一張顯示卡, 開到機就得
或者有冇巴打可以借張卡用幾日, 係5700xt非公出前頂住先

想超2500K

要有HDMI port

ram 係corsair

睇完翼王啲片想自己玩下

有張GeForce 405

巴打賣定借?
btw可以tg傾

放HIS HD5770 1GB $450
TG @

真心想學野
呢張垃圾顯示卡係咪有乜特殊用途??
所以可以賣到$450

放 i7 2600 (非K,散片) $400
SAPPhiRE DUAL-X R9 280X 3GB GDDR5 OC (壞左一隻風扇) $300
無保

底板200rmb
cpu230rmb
火牛165rmb

邊款板200？
睇緊啲300蚊左右，驚太平供電唔夠超

我有張5670收返嚟先80蚊

z68不嬲做緊200rmb<-- 呢個係公價(我自己定位呢個係貴)
300-500 會買到z77

之前我玩果塊z68我係用20蚊hkd收返來,cpu針彎哂先咁平,搞左半粒鐘,成功著機,再戰一年.有次唔小心倒左少少水落去就keep住藍mon,用返20蚊當壞賣出去

放一套
i5-4440
gigabyte b85-hd3
8gb ddr3
cooler master 212x (需自行清塵)

陳年垃圾都諗住放450，ching果然識玩

Intel i7-7700
ASUS ROG STRIX B250I Gaming
Total$1500 有意可議

放
Fractal design define mini C Tempered grass機箱 (已開箱但未使用) $550

Sor9 冇追市況 只係睇一手價泥岀

(放)Lenovo E540 enovo E540 商務Notebook
Intel Core i5-4210m
15.6'' 1366x768
8GB Ram ( Support 16GB )
HD 4600 Graphic
240GB SSD & 500GB HDD
預載Windows 10 Pro WorkStations & Office 2016 pro plus
價錢自出.....有意留TG

人地當古董賣 揸夠一百年，450萬都賣到

$450已可收張rx570 4gb

msi 紅龍 rx 470 4gb - $400
玩燈撚幫手收留下佢
tg @warmncold

你冇撚野？
5770>570
識唔撚識字
5770 起碼都$4500啦

5770係咪再勁過RX5700 XT
即係2080>2070咁

收塊正常b250板 要matx 壞左塊板買唔返
Tg

放 msi 紅龍 rx 470 4gb - $400
玩燈撚幫手收留下佢
tg @warmncold

排5000

9800GT>5770>5700xt>2080>2070

macbook pro 2017 13 512gb ssd, 16gb ram
放到幾多錢
hp omen accelerator 購自ebay + zotac 1070ti mini購自新蛋
自出價 tg：po123j

macbook pro with tb 少花少用

sold

收i5 5-7系cpu 連板

6，7系有ddr4 既話一齊收埋

有意請tg :

有就有，礦卡囉

價錢更新

放 F4-3600C17D-16GTZR $1100
tg: jocyc2

收

R5 1600. $550
Wraith Prism. $150

賣ryzen 1600
請tg : KoLaam
thx

我有個Wraith Prism全新未用

已收

另收一條kingston ddr4 2133mhz 16gb

link就：

放全新X570 Master未拆盒未用
自出價

兩支BLUE MIC
Blue Snowball
Blue NESSIE
$250@1
使用年期三年左右
連usb線
私保三天
唔包音質唔啱心水

tg: bigantlili

放 美森 3900X
預計星期六到貨

$4,100

收DDR4 ram 32gb(8x4 / 16x2皆可) 3600mhz
睇CL, $1400 以下

放 i5-6500
B250m mortar
同一條8gb ddr4 2133 ram

Crucial Ballistix Sport LT DDR4 3000MHz C15 (E-die) 8gb×2 兩套 (Total 32gb)，全新美水，有冇興趣？

放 港行 F4-3600C17D-16GTZR $900
tg: jocyc2

收 Wraith Prism $100

tg Darkobject

放msi rx570 全新

放AOC 4k mon u2879vf
$1300

AOC AG322FCX 32吋曲面電競螢幕
100%Work100%冇死點光點
九成新
淨Mon連火牛
將軍澳面交，$1800
TG:

i5 4460 $550
msi B85m-e45 $200
team ddr3 1600 8gb $200
Corsair xms3 ddr3 4gbx2 $250
cooler master gxii 550w $200

放 netgear orbi mesh wifi RBR40
1主+2子機

TG:

全新未開?

賣全新Corsair LL120 RGB Fan x3 + SP120 + Lighting Node PRO + RGB Fan LED Hub
CORSAIR Crystal Series 680X拆落黎

二手

呢堆嘢全新未開擺多20年應該可以賺到笑

收rx480 /rx570

放 美森 3900X
現貨

$4,100

有張asus rx480 8gb齊單盒保，收多少？

放 全新ROUTER AC1200 TYPE 行到1000M
$200
@warmncold

i5 8500 + asus prime B360 M-atx $1500
MSI 1060 6GB ARMOR $1000
Kingston 2666 DDR4 8GB*2 $200=1
Antec NX550 銅牛 $200
機箱 corsair 88r Matx $100

收 RX580 / GTX1060 / GTX1080TI

收 RX580 / GTX1060 / GTX1080TI'
@warmncold

收 ASUS B85-PRO GAMER
TG:

MSI 1060 6GB ARMOR $950
Antec NX550 銅牛 $150
機箱 corsair 88r Matx $100

推

放AOC 28寸 4k mon u2879vf
$1250

推, 或收 16gb 3600mhz.

收1050/1050ti low profile display card
1600mhz up ddr3 8gb ram
Tg:sholm

收G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz / 3600MHz
$1800樓下, 價錢睇Model 而定

放 LG 34UC99 $4400
底座有花

巴打有冇興趣換34uc89g 我可以補錢

Sorry呀，我買左34wk95u
所以先賣34uc99

放 LG 34UC99 $4400
底座有花
行貨，有單
保養到2020年8月

唔緊要 唔該巴打

Intel® Core™ i9-9900K
Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan Single Pack
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 XTREME WATERFORCE 8GB GDDR6
G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZRX
Corsair RMx Series™ RM1000x 1000W Fully-Modular
Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
Samsung 970 EVO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Corsair Obsidian Series 500D RGB SE Premium Mid-Tower ATX Case
今年3月先砌 因出國出售
大部份仲有KEEP盒
連埋gigabyte AD27QD 同樣購至今年3月
全機極新 無意勿大幅議價

有意tg

放ddr3 4g
好似有4條, 留tg

暫時希望全套走 唔該咁多位師兄

放

$5200
全新未拆封
英國買唔使轉插

賣2條ddr3 4g 1333, 2條ddr3 8g(應該都係1666)
有意留tg

推
TG PM 我嗰位巴打仲喺唔喺到

收 ASUS B85-PRO GAMER 或 ASUS H97-PRO GAMER
TG:

放 deepcool 大霜塔
雙藍燈風扇 4pin pwm and 3pin
新舊如圖用左不過一個月
高159mm
intel am4 通用 配件有晒 $150
tg@xy2018

放 九成新MacBook Pro 未過保養期
Tg:

放xps 15 9550

CPU: i5-6300HQ
RAM: 16GB
NVME SSD: 256GB
GPU: GTX 960M
Screen: 3840 x 2160 4K UHD Touch screen
HKD:6,000

tg:

放 i5-4590

放 LG 34UC89G-B $4500
完全冇花 4邊都有膠紙
行貨，有單
保養到2022年7月

放MSI GS65 Stealth Thin 8RF 行貨
有單有保養
唔得閒打機先放
$12000

放 MacBook Pro 13.5吋
9成新 未過保養（2019年9月先過保養）

Tg:

sell 1060 6g. No box $850

1060 6g $850 NO box

放 9成新

ASUS GU502 GV
(i7-9750H, RTX2060, 16GB Ram, 1TB SSD)

齊單，盒，原廠跟機mouse, 書包，全新有乜就跟乜

$13500

TG:

放 xfx vega64 水冷版
2500
係代理換新
保養到2021 4月
有意請 tg

PUSH

收2條2400 ddr4 8gb

收2080 / 2070s / Radeon VII / RX 5700 XT

Sold thanks

有兩條geil evo spear 2400

自推，再有送其他非跟機配件

放 i7 2600 (非K,散片) $200

Ones

Pmed

幾錢？留 tg 傾

賣
2條ddr3 1333 4g, $200
2條ddr3 1600 8g, 500
h81m asrock dg4, $150
全新evga 120mm cl11 aio(intel only, no am4), $350
phanteks atx case $300

留TG

放razer blade stealth 13（2017）（2018年8月買）
有意tg:

放 Desktop/ PC機 i5-8400, 240SSD, 16GB RAM

Grad左翻屋企住, PC太壓地方 所以放左佢
2018年1月購買 90%New

CPU 處理器: i5 8400
RAM 內存: 16Gb
Motherboard 主板 : MSI Z370A-PRO
Hardisk 硬盤: WD 240GB SSD + WD 1TB SATA3
Display 顯卡: ASUS 1070TI 8GB GDDR5
Power 火牛: ANTEC 620W

所有功能100%正常
Win 10 Activated
全部有單 有盒 有保養
已加裝 WIFI 無限網卡, 可用Wifi, Bluetooth

23/08/2019 已做除塵, 已換新散熱膏
TG:

放

MSI GeForce® GTX 1080 GAMING X 8G

有盒，已過保，私保3日

$2100

AOC AG322FCX 32吋曲面電競螢幕
100%Work100%冇死點光點
九成新
淨Mon連火牛，跟一條DP Cable
將軍澳面交，$1500
TG:

5000

tg 我睇圖 and 睇片啦

平收張垃圾顯示卡睇4k av

放全新Antec NeoECO 550 GOLD 550W火牛
啱啱係代理換新
80plus金牌, 半模組設計
2018年3月11號買, 仲有大約3年半保養
正本單有其他產品, 只能提供copy單
放380蚊, 東鐵線交收

tg：

收張垃圾顯示卡睇4k 片，最好唔使插電

收張1060 6g 同 amd r5 2600，$500左右 ，
窮，覺得太低勿屌

1060 6gb 500 你同行乞有咩分別

你等無保礦卡算鳩數啦

冇話礦卡唔得
開得依個價，唔會太高要求，跑到test 冇花屏 ，冇壞野/壞左野但唔太影響 可能都要，

RX570 礦卡先400，咁1060 你覺得幾錢先收到

個價又唔係緊，如果張卡靚仔 比多少少又唔係唔得，btw 又唔係急用， 冇必要出咁高價 全新1660先賣緊1700左右,心諗好多二手 1060都開成千做咩勁

買p106 la 岩你個價

有得諗 其實我拎黎學cuda only thz 提醒

但2600要轉收2400g

放張公版 960
普通打機仲可以再戰
自出價

放 Kingston DDR3 1333 8GB*2 $700
放 CoolerMaster MasterWatt 550W Semi-fanless Modular 80 Plus Bronze 有單有保$300

換左Zen2 放舊件 唔記得拔劍 所以連水冷賣
AMD 2600x (4.2ghz 1.34v) & x370c6h (asus)
Antec k240 watercooler
包2600x stock cooler （未用過）
$1600

I5 2400 會唔會有人要？
仲有條ddr3 4gb 1333

應該仲有兩舊

(100%NEW買錯故放) 最新Ryzen3600 6核 4.2Ghz 細機箱電腦 DDR4 3600HZ 16GB RAM 剪片打機一流
全新砌好，屋企人買咗手提電腦比我，同時又砌多咗部
細機箱慳位, 6核剪片一流, 原價$4300 現放$4000

AMD Ryzen™ 5 3600
MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
Kingston A400 Series 120GB SATA 3
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

另售公司待用機（少用100%new 食雞全高效穩60fps以上）一部 連22吋LG Mon
1000GB HDD
R9 285 Gaming 2Gb
Intel Xeon X3470 CPU 3.6GB 6核
有cooler master cpu散熱
600W火牛
$2500

tg

放Samsung 27吋144hz
LC27FG73FQCXXK
1800

放(100%NEW買錯故放) 最新Ryzen3600 6核 4.2Ghz 細機箱電腦 DDR4 3600HZ 16GB RAM 剪片打機一流
全新砌好，屋企人買咗手提電腦比我，同時又砌多咗部
細機箱慳位, 6核剪片一流, 原價$4300 現放$4000

AMD Ryzen™ 5 3600
MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
Kingston A400 Series 120GB SATA 3
FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

另售公司待用機（少用100%new 食雞全高效穩60fps以上）一部 連22吋LG Mon
1000GB HDD
R9 285 Gaming 2Gb
Intel Xeon X3470 CPU 3.6GB 6核
有cooler master cpu散熱
600W火牛
$2500

tg [/quote]

砌好咗,D人都係當二手，個價好難放

咁惟有自用

有無人收CORSAIR K95 PLATINUM 銀軸?

用左1年左右, 只係有兩粒燈壞左 , 其他都新淨正常

減至300

放 sennheniser momentum true wireless 1600$ 行貨 仲有一年半保
tg:

行貨Surface Go，連Keyboard

冇乜點用過，屋企文書工作多
有單，齊配件，連原裝Keyboard，保養到下年2月
64gb, 4gb ram

#有一少角崩咗，不過冇跌過落地下，唔知原因崩，介意勿買，如圖

即日交收-$100

TG:

放Benq EW277HDR
零死光點, 底座有花痕
荃灣西站自取$1150
去你樓下$1180
tg:

即日交收 $1050/$1080

有意 5000$

tg?

放
Samsung 970 EVO 2TB M.2 SSD
100% Work, 超少寫入, 寫入不到2TB
2018/12/3 買入. 有單有盒有5年行保,
$2600

Samsung 850 PRO 1TB SATA SSD
100% WORK, 已寫入 24.5TB
沒有行補, 私保3天
$1200

$1200散買3600 有冇得諗

我出1210散買粒3600

賣ac86u 未過保 漢科保養換過兩次
換左部新既用左一星期左右 想轉款
有單有盒 送淘仔散熱器

另有二手ac68u 無單 好似有盒

tg

放 Inno3d 1060 6GB雙風扇牌，仲有兩年行保
有盒冇單 $1k TG@benbencow

放netgear r7000
用左幾個月
入左orbi所以放
$600 可議
有意tg:

售Corsair HX850 Platinum

不是我的，上列商品

請找他聯絡吧，謝謝

放wraith prism ，已用半年

收 27''mon, IPS
不要曲面

賣
2條ddr3 1333 4g, $200
2條ddr3 1600 8g, 450
h81m asrock dg4, $120
全新evga 120mm cl11 aio(intel only, no am4), $330
phanteks atx case $250

留TG

放
WD Elements 2TB 外置硬盤
$200

收display card 一張
$200

收rx550或同級顯示卡

Rx480會唔會考慮？

要插電不了，加上級數差太遠實貴更加不了

已完成thanks

放
I5 4460
ASUS B85 PLUS
CM HYPER 212
kingston 1333 4G 3條
IO板有個位自己CUT出黎
剩低條RAM槽唔肯定WORK唔WORK 未插過

$850
南區果邊可以平多100蚊

牛 : COOLER MASTER MWE 750 GOLD $400
卡 : 2080 MSI DUKE $4000
RAM :
8GB X 2, 白色 C記 3200 C16 $800
16GB X 2, 銀色鏡面ROYAL, 3200 C14, $1400
MSI Z390I $ 1000
箱: H200 $500

德軍總部: 血氣方剛 (Wolfenstein®: Youngblood™
賣STEAM KEY, 有意留TG
來源: NVIDIA RTX卡送KEY

德軍總部: 血氣方剛 (Wolfenstein®: Youngblood™
賣PC STEAM KEY, 有意留TG
來源: NVIDIA RTX

interested plz pm me

有意買, tg傾

收張 有保嘅8G Rx 580

LG 34UC89G | 34吋21:9 UltraWide 顯示器
IPS，166Hz，G-sync
（冇盒有單，今個月買）
GALAX RTX 2080 SG Edition 8GB GDDR6
（有盒有單，今個月買）
Telegram：
唔清楚二手價，歡迎出價 啱價就放

Aorus h5耳機 全新未用過 400 九龍區交收

Tg:

收ryzen u 連板
ddr4 8gb/ 16gb ram (8*2或者16gb都okay)

ryzen 1200+b350 tomohawk+gskill ddr4 3000c15 8gb x2
岩使嗎
@xy2018

幾錢??

ryzen 2700 + x470 ultra gaming + geil 8x2 3000mhz rgb ram

有興趣？

放
1. inno3d 1060 6gb
2. i5 7500 + H110M Pro VH

想問下砌部 打到total war.推到144hz mon 既電腦 要幾錢 新手乜都唔識

二手?
定你去錯po

收2080 / 2070s / Radeon VII / RX 5700 XT, 要有保

R5 1600 + GIGABYTE Ab350m-gaming 3
$1300 有盒有單

2600x+asus b450f+a data xpg z1 8*2 2666mhz
全部有單盒保 有原裝塔散 無超過

1060 6gb ?$

900

新手請買一手

CPU:Ryzen R7 1700
主板: Asus B350M-Plus(ATX)
RAM: Galax HOF 16GB 3000MHz
顯示卡: ASUS ROG STRIX GTX1050ti OC
火牛: Cosair RM650X
Case: Sharkoon TG5
整機出, 私隠問題唔賣harddisk, 全部有單有盒,2017年6月購入

HOW MUCH?

放3700x原裝散熱 $250

未用過

二手1600 $550左右
一手2600 $990...
GOOD LUCK

收張平價顯示後備機用，預算$150+左右
大概收到 GTX760 級數呢D??
TG:

Whatsapp:
93341936

賣wraith prism $150 已用半年

放orbi rbk40 $1700
非常新
8月26日買入
因為屋企間隔唔岩放mesh所以放
有單有盒有保養3年

有意tg:

賣Embody 無單 功能正常新淨少坐
$6300 留tg

I7 8700

Corsair 8GB*4 3000MHZ DDR4 Vengeance RGB PRO

GIGABYTE GeForce GTX1060 6G

Samsung 970 EVO 500GB M.2 SSD

Corsair RM550x （80 PLUS Gold certified )

5500hkd
有意留tg

放
Samsung CH711 31.5" Curve 2K 75hz 125%RGB, 冇光死點, 有單盒, 保到2020年6月, 樓下自取
全新AMD Wraith Prism (3900X 散熱)
全新Corsair Lighting Node PRO (只包本體, 冇RGB LED光條)

賣
2條ddr3 1333 4g, $200
2條ddr3 1600 8g, 450
h81m asrock dg4, $120
全新evga 120mm cl11 aio(intel only, no am4), $330
phanteks pro m atx case $250
PC STEAM KEY德軍總部: 血氣方剛 (Wolfenstein®: Youngblood™ $170
dvd rom $50

留TG

有興趣

放

全新AMD Wraith Prism $200

LG 34UC99 $4000
底座有花
行貨，有單
保養到2020年8月

放 行貨 GU502GV
- 90%新，有一年10個月保
- 齊所有配件(火牛，滑鼠，原廠書包，應該有嘅配件都齊），齊單，盒，無花無爛冇壞

另送:
1. Apple 87W type-C PD 叉電了+ Type-C to Type C線，可PD叉電（有保）
2. Cooler Master 散熱板（有保）
3. 正版Herschel 15” notebook 袋
4. 散熱器x2 + 散熱板
5. 鍵盤膜x2
6. ROG 贈品

[規格]
處理器：Intel Core i7-9750H 2.6GHz 六核心（Turbo Boost @ 4.5GHz w/Hyper-Threading）
記憶體：16GB DDR4
顯示卡：NVIDIA GeForce RTX 2060 6GB GDDR6
顯示屏：15.6 吋 16：9 LCD 屏幕 w/144Hz 3ms（1,920 x 1,080 pixels）
儲存空間：1TB HyperDrive SSD
其他：802.11ac/a/b/g/n Wi-Fi、Bluetooth 5.0、Gigabit LAN、USB 3.1 Gen1 x 2、USB 3.1 Gen2 Type-A x 1、USB 3.1 Gen2 Type-C（DisplayPort 1.4 / Power Delivery）x 1、前置鏡頭、耳筒接口、HDMI 顯示輸出
使用時間：8 小時
體積：360mm x 252mm x 18.9mm
重量：1.9kg
作業系統：《Windows 10 Home》

$13000，呢個星期交收$12500

Tg:

放二手Asus Vivobook X542u
Core i7 8550U
8GB DDR4 x 1 (2 ram slots, 1 free)
256GB m.2 SSD
15.6 inch anti glare 1920 x 1080 display
DVDRW
Type A USB 3.0 x 2, Type C USB 3.0 x 1, Type A USB 2.0 x 1
HDMI, Fingerprint, SD Card Reader
冇單冇保
有原裝火牛
打算3000$賣 可議價

東涌交收-100

放orbi rbk40 $1600
非常新
8月26日買入
因為屋企間隔唔岩放mesh所以放
有單有盒有保養3年

有意tg:

如果係23/43就好

再加satellite lor

收6th gen cpu 既ATX motherboard,
要有2個PCI x 16 slot for 2個gpu (Hackintosh 用
有意tg

放
intel i5-4440, $500
2條team elite DDR3 1333 4GB, $180
Antec NeoECO II 450W 80 Plus Bronze $250

Hauppauge Colossus 2 Capture Card $700

Zenfone 4 高配版 6GB Ram 64GB Rom Snapdragon™ 660 $1200
Gigabyte GTX1070 8GB $1650

Logitect MX Master 2S 極新連盒齊配件 $350

放Gigabyte GTX1070Ti 8GB $2300
保養到2020年12月
極新淨，有盒有單有防塵塞
可小議

放Gigabyte GTX 2070 8GB
購自2018年11月,保養到2022年11月
100%正常使用,有盒有單
$3600 可小議

點解依個po 咁多人賣野overprice

D野咁貴

Samsung CH711 31.5" 2K量子點曲Mon, 冇光死點, full set 有單盒, 保到2020年6月, 樓下自取
全新AMD Wraith Prism (3900X 散熱)
全新Corsair Lighting Node PRO (只包本體, 冇RGB LED光條)
另收2080 / 2070 super / Radeon VII

推一推

用左幾耐

賣
Hyperdrive 7 in 1adapter （for Mac)
雙type C 頭

賣hp envy photo 7820 多合一打印機

有意
可tg 我?

how much ?

User does not exist
一係你pm我？

見完依個post ，最後我決定d 野都係買全新算數

2300 收1070ti 不如我賣張今年年頭買既zotac rtx 2060 比你

想收一張唔洗插電, low profile display card

500

TG?

真係，個個以為9成新真係可以賣到9成原價

仲要係用買入價黎計

賣 gigabyte gtx 2070 8gb
有盒有單有保 $3100

賣 完整主機(不散)

X370
1600x
1080ti
ddr4 16gb
960 evo 250gb ssd
詳細資料

7k+- pm比條 full list你

笑死7k

個個都high大咗

我係度放唔出既 3900x
同價放 DC Fever 一粒鐘俾人食左，即晚交收埋

我覺得有啲係mark 高左預俾人還價

九成新， 四捨五入 就全新啦！

收張1060 6gb asus /msi 無氧化 有保display 卡
另收21-24寸1080mon 無死點同平就ok

收張1060 6gb asus /msi 無氧化 有保display 卡
另收21-24寸1080mon 無死點同平就ok
Tg:@sholm

放全新，Corsair DDR4 Vengernce 2x8GB RAM
tg: frankie05

收一張正常 gtx970
tg:

放
i5-4460 有原廠風扇 $400
Kingston DDR3 8GB $200
Sharkoon SFX450B $100
大圍自取

連登仔咁精明
點會買貴
肥花 carousell多水魚是常識吧

3900x 全世界炒緊
我賣 4100 全新未開盒都係平手走
仲有人嫌貴
肥花，EPC 都係賣呢個價
蝕賣嗰個就真係水魚

一代 ryzen 賣七千條友唔計
好多打個八九折就係合理價

除左 EPC ，我放野不嬲mark 高 10%預人還價。

Wraith Prism 已賣

收數隻8-12TB For nas Harddisk or 8TB TOSHIBA / 死魚 HDD

i5 8250u 8g ram 512ssd $4000 賣返比你

放 AMD RYZEN 7 2700X
原廠風扇並未開封
18年9月購買 $1450

放razer ornata chroma 半價
5月買 9成新 有單有保
(另放razer mamba elite 同上)
意留tg

更新 放
Razer ornata chroma
Razer mamba elite
半價 Both $300 , 5月買 9成新 有單有保

放 27” Dell U2715H + Ac511 sound bar $1,800(w/o packing and warranty)

放 i5 4460 $400 有heatsink風扇
Asrock Z97m pro4 $400 有背版
Kingston DDR3 1600 8gb X4 $200 each
全套$1400
tg@ xy2018

EVGA RTX 2070 XC 放到幾多錢

舊年11月新強買 有盒有單4000入手

呢到任你開價
提提你新卡行貨3499

放3000會唔會太高

放左未？
tg:

want

放 Corsair H100i RGB Platinum 240mm

- RGB 風扇換成貓頭鷹工業扇
- 用咗2日Only

$600

tg:

齊盒，齊配件

你反問自己就知

超新 Corsair Hydro Series H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler

- RGB 風扇換成貓頭鷹工業扇
- 用咗2日Only
- 齊盒，齊配件

呢個星期交收500

Tg:

收asus VG279Q mon

放售文書機
機箱:phanteks p300
MB: Asus B150 Pro Gaming /Aura
RAM: Kingston DDR4 2133 16GB (8GB X2)
CPU: Intel Core i5 6500 @3.20GHz
SSD: Intel SSD 330 120GB
Harddisk : Western Digital 1T 3.5"
Wifi : Asus AC56 wifi
Onboard Display
PSU: FSP 550W 金牌
已連windows 10 pro license
$1600 連送貨

有意,巴打聯絡我:
TG:

Whatsapp:
93341936

放 Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan - Three Pack with Controller

- 2日前係法奧買
- 配件同法奧張圖有出入(買既時候已經冇SP Lighting Controller)
- 呢把風扇冇PWM

$400
tg:

收今代i7 i9

Team group T-force Vulcan ddr4 2400Mhz 8gb x1
$150

收一張1070 自用

tg 出價，希望可以係觀塘交收

放razer blade 15 base model rtx 2060
7月尾購入
$13000,價可議
Tg:fatboysun

放礦卡asus rx570 4g
Tg

放 asus VG279Q and VG27AQE
全新極抵

對準政權 遍地開花

賣
2條ddr3 1333 4g, $200
2條ddr3 1600 8g, 450
h81m asrock dg4, $100
i5 4440, $400
全新evga 120mm cl11 aio(intel only, no am4), $330
phanteks pro m atx case $200
PC STEAM KEY德軍總部: 血氣方剛 (Wolfenstein®: Youngblood™ $150
steam wallet $20usd, $120
dvd rom $50
3把全新14cm風扇1000rpm 3pin風扇, $100

留TG

小弟想收個intel1151原裝散熱器 有既巴打留個TG

賣2條8gb ram ddr3 1600 , $450
i5 4440, $400

賣2條8gb ram ddr3 1600 , $450
i5 4440, $400
gigabyte rx460 2gb $300

有意留TG

屌, 我400兩條8G

放一張Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8G
8月10號買入, 仲好新淨. 聯強行貨, 有盒有單齊配件..
$5700

tg?

放一張全新AUSU-ROG-MATRIX-RTX2080TI
購自newegg $18000

有意

Team T-Force Night Hawk RGB DDR4 3600C18 16GB (8GB x2) (Black Heatsink)港行漢科終生保有單 $800
Aorus m5 mouse全新未開 $200

放一張Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8G
8月10號買入, 仲好新淨. 聯強行貨, 有盒有單齊配件..
$5700

唔記得左留TG

咁平都咁多負皮

第一次係連登放野就咁多負皮

放兩塊版 $100 石籬村取
閒置家中多時 也沒件試好壞
asrock h61m-hvs 1151 socket 有背版
msi 880gms-g41(FX) 有背版

tg @xy2018

Tg?

幾錢？

i5 2500k
Asus p8z68 v pro
ddr3 8gb (4x2)
Noctua u12s

仲會唔會有人有興趣？

yes,how much?

元天屯拎 600 全走

very nice price ORZ

Why orz? 開600算貴嗎？
CPU, MB, Cooler都有盒, u12s未用amd配件都齊

NO, 抵

抵不過冇人要

收AC1900 Usb wifi adapter 一隻

放 1080Ti FE 連 bykski 12V Rgb 水冷頭
岩岩聯強RMA返黎
保到2020-4

抵 但真係冇吸引力

放 $4200

放 I5-4460
asrock h87 pro4
corsair ddr3 16gb (4X4)
2條1866 2條1333
corsair H80iGT 水冷
$1200全套 可議
無單無盒 可私保7天

放 打印機
Canon PIXMA MG5770, $350

放zotac1070ti mini
有盒有保到2021年4月
$2000

海量 18650 全新鋰電池 , 可以5粒或上出購 , 價錢可議

LIR18650(2200mAh) Battery Basic specifications
LIR18650

Nominal Capacity: 2200 mAh
Minimum Capacity: 2150 mAh
Nominal Voltage: 3.7 V
Weight: Approx.47.0±1 g
Internal Impedance: ≤ 80 mΩ
Max. Charge Current: 1760 mA
Max. Pulse Discharge Current: 4400 mA
Storage Relative Humidity: 60±20 %
The Applications of LIR18650(2200mAh) :
Audio visual equipment
Cellular phones
Security display stand for iPhone/iPad
Camera anti-theft display stand
Office automation
Notebook PC
PDA
Communication devices
Electronic instruments

太舊無人要

Radeon RX 5700 XT EVOKE OC, full set 有單盒
Samsung CH711 31.5" 2K量子點曲Mon, 冇光死點, 有單盒, 保到2020年6月, 樓下自取
全新Corsair Lighting Node PRO (Corsair 680x 拆落黎)

去肥花放啦師兄
呢到搵食多

呢度Post完好快賣出左，多謝各位

放
打印機, Canon PIXMA MG5770, $300
router, MikroTik hEX S (RB760iGS), $250

放alienware 15 r2
I7 6700hq
16gb
256+1t
Gtx970m
$4500

收:
Intel 6代i3/i5 一粒

放
i5-4460 連原廠風扇 $400
ram 4 GB 1600 x 2 $220
ram 2 GB 1333 x 2 $80
gigabyte b365m ds3h $180
全無盒，無單
tg:

放全新Antec NeoECO 650 GOLD 650W火牛
岩岩係jumbo經代理換新 全新未拆套
80plus金牌, 半模組設計
2018年1月買, 仲有大約4年保養
正本單有其他產品, 只能提供copy單
放450蚊, mtr交收

平收asus/msi 1060 1660 1650自用
要有保 靚仔 100%work
Tg:

放
i5 3330 - $300
corsair ddr3 4GB ram*2 $200
tg：

全新出面賣緊$600
同埋如果Antec 650金牛我會買
Antec HCG 650 GOLD
$680有10年保

你果個仲要係半模組

放 A-data ddr3 Ram

呢兩條係咪4GE?

隨便開價

5700 XT 已賣

放 Asus PRIME B450M-K $350 - 有單全新

放2700X Xander代理
有意TG

gigabyte b85m ds3h $180

放asus strix Gtx 1060 6gb gaming
$1100即走不議自取 有盒有單有保到2022

放紅龍1070
有盒過保冇暗病
$1400

Sold
仲有一張
保到2020/6
1000$

$1000筆直 收ddr4 ram

再收張display card $2600筆直

收一張 1070/2060/5700

要有保 牌子不限 5700（非公版）2500左右

賣
evolv shift air + 玻璃
Corsair H80i v2
兩把NF P14s

放2019 MacbookPro 15 inch AppleCare+ 至2022年6月 @TG kkkkel
買入價$25,XXX, 最對平賣, 有意TG

放msi Nxg251r 240hz mon

買左幾日唔岩用 有哂單

Tg

放Asus UX550 VE(黑色) 100% work
2018年6月於百老匯購入，齊盒齊單齊配件
處理器:Intel i7-7700HQ
顯示屏:15.6吋
顯示卡:NV GeForce GTX1050TI 4G GDDR5
硬碟: PCIE SSD512GB
記憶體:16GB

放
i5 4440 連原裝 heatsink $400
AsRock Fatal1ty H97 Killer $400
kingston ddr3 1333 4gb x2 $150/1
要全部 $1000

放MSI 行貨 PS42 Modern 8RA (i7-8565, 16+512, MX250 2GB)

處理器：Intel Core i7-8565U
顯示卡：NVIDIA GeForce MX250 2G DDR5
記憶體：16G DDR4 2400
硬碟：512GB M.2 NVMe PCIe SSD
螢幕：14吋 IPS FHD 1920X1080
作業系統：Windows10 64bit
無線規格：802.11 ac Wi-Fi + Bluetooth v5
鍵盤規格：白色背光鍵盤
尺寸：322 x 222 x 15.9 mm
重量：1.19 kg
變壓器：65 W
電池：4-Cell 50 (Whr)

買左一星期，有盒有單咩都齊，因唔岩自己用所以出售，放$6500，有意tg我。

$300，200，$70/1就差唔多

放dell s2417dg 冇死點 冇花 $2000 不議

tg :

400,400,100都合理既,
不過合理價就預左慢慢賣囉

放asus strix Gtx 1060 6gb gaming
$1000即走自取 有盒有保到2020/6

放cooler master 550w牛
$200有盒有單有保

幾錢

記得上年ddr3 8gb跌到150-200$ 一條
係幾時貴返 定係我記錯左

$？

nzxt x52 $600

放全新msi Nxg251r 240hz g-sync mon

琴日買 唔岩用 有哂單 齊件

Tg

買番黎3499。 賣2500

放 Asus PRIME B450M-K - 全新有單

留TG 傾？

留TG傾？

cooler master 550w牛
咩型號？

PC call of duty Modern warfare
版

$400
留tg先過數後俾key

賣notebook gf63 8rc 16gb ram
i7-8750h 1050 display card
有興趣請留tg

Aorus h5耳機 全新未用過400$
.最好馬鞍山線交收 可以平D

tg

放腦，無hard disk，已過保，有盒，裝上hard disk可用
配置如下：
CPU : Intel i7 6700
MB：MSI B150M Mortar (M-ATX)
RAM：Adata XPG DDR4 2400Mhz 2*8GB (Red)
VGA：MSI GeForce GTX 1060 ARMOR 6G OC（用咗兩年，仲有一年保養）
PSU：Antec VP600 600W
CASE : Sharkoon VG-5
DVD writer ： ASUS DVD reader/writer

$4500，可劈價，有興趣留TG

換左機放舊電腦, 已經過保
SPEC:
CPU: I7-4790
Motherboard: Gigabyte H97-D3H ATX
RAM: DDR3 1600 Crucial 8GB * 2
SSD: ADATA SP920 SATA3 256GB
HDD: 1TB WD Blue
Display Card: 4GB GDDR5 Gigabyte GTX970 Windforce
Case: NZXT S340 Black Window ATX Case
PSU: Antec EDGE 550W ATX
Wifi card: TP-Link WN881ND
CPU cooler: Cooler Master 212X
正常運作,有Windows 10 home

$1400,西鐵屯天元交收,唔想搬太遠,有興趣請留TG

好撚抵呀散買得嘛

想清位,暫不考慮

i'm interested,

一千蚊依家上門收

不議價
你留下交收
@ChickBB

抵玩趁熱鬧 $1400 上門收
tg:xy2018

後排

順序有人要左,放棄會再搵下一個

我先喎

有興趣,可就時間地點
TG :
Whatsapp : 93341936

on9

壓價收買佬黎

公道D講應該係 任天鼠 巴打排第一
講真賣家平市價$1XXX~$2XXX咁多仲想散買執多D
人心不足啊你

900即走價

放 ASUS TUF B365M-PLUS GAMING
$500 全新未用過 買錯左
放
I5-4460
H97D3H
kingston ddr3 8gb *2
$500

條柒頭柒撚到
人地單係粒u都成千啦本身都夠哂抵仲要壓價
壓撚完人價仲仲好意思話自己第一
應該係dcfever班廢老過檔連登

賣Msi Gtx980Ti $1000
Klevv DDR4 2133 C15 8GB x 2 $500

成班遲左入黎喺到酸

肥花啲人真係乞衣嚟

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

放 netgear r6220 router淨係用咗一個禮拜
有盒有單
$300

有冇巴打有唔要既cat5e線可送比我

八個負皮黑衣壓價狗

DCFEVER係有乞衣收買佬,
佢地PM 個價唔理佢就得,
但DC同時都有好多真用家會正常價買

放steelseries nimbus （手制）仲有半年保養
$280

放Arsock H97 performance底板一塊
100%work ， 已過保
連背板，有意tg

放全新ASUS ROG MATRIX RTX2080TI
$16800.

放只開過盒冇用過，ROG Addressable LED Strip

$200

tg:

巴打套i5賣左未

放1張inno3d ichill gtx970
2條 crucial ddr3 1600MHz

收Edifier s880db 喇叭

平收套舊I5/I7
@ChickBB

放

evga rtx 2080 black $4200
有盒 國際保養到2021年10月

rvz01 機箱 $350

有意tg

放EVGA GeForce RTX 2070 XC GAMING, 08G-P4-2172-KR, 8GB GDDR6, Dual HDB Fans & RGB LED

放$3200可少議 舊年11月新蛋買 95%新
正常使用中 有盒有單有保 私保3日 放卡買Gear

放 GSkill Trident Z RGB (For AMD) DDR4-3200MHz 32GB (2x16GB) F4-3200C16D-32GTZRX
$1450

買咗唔夠一個月
行貨喺JUMBO購入
有單有盒有保

已售

放一張ASU’s tog strix 1060 ic
保到 09/2020 有單 有盒

$1000

Asus Rog Strix 1060 o’clock

係asus rog strix 1060 oc

放1張inno3d ichill gtx970
2條 crucial ddr3 1600MHz 8GB

徵一張2080ti自用

放

evga rtx 2080 black $4200
(太和 粉嶺 上水交收平$200)
有盒 有保 可RMA去台灣
保養到2021年10月

rvz01 機箱 $350

有意tg

hof 2080ti 岩唔岩?
用左2個月, $8200

放Gskill tridentZ rgb 3000cl14 16x2
代理拿回全新未拆
1600$

$3500，外加500GB HARD DISK（可代裝未激活win10）

有興趣留TG

放Inno3D Geforce 1080ti x2 1張

無單有盒，已上EK水冷頭連背版，換了Thermal Grizzly Conductonaut

$4000 可少議
有意留tg

放:
1）CORSAIR Spec 06白色RGB 機箱
2）ROG Addressable LED Strip

=$600

tg:

edifier s2000 pro會唔會有興趣
新淨無花

有冇人準備砌機啱？

1) Corsair Spec06 White RGB機箱，
9成新，買咗1個月，機箱頂有少花，齊配件+連兩把跟機風扇+ 送Corsair RGB ML120 x2，共4把風扇

2) ROG原裝燈條，開完冇用過，有單有保

=呢個星期内交收，一共$500

許可的話可以到最近你嘅黨鐵站交收

TG:

有
留TG

放
i5 3330 - $150
corsair ddr3 1333 4GB ram*2 - $180

TG:

執屋 想放張Sapphire HD 4850 512MB
黎荃灣站交收既話$30 我可以就你時間
有意留TG

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

$300 all

telegram

still available

放舊腦
cpu: e3-1230v2
mb: asus p8-h61m pro
ram: adata 8gb x2
psu: sora 80plus 600w
連機箱發光碟機
但不含display card及hdd

有意tg

感謝

收張顯示卡 ~$500

Price?

tg

拆散？想要mb: asus p8-h61m pro
ram: adata 8gb x2,how much?

唔好意思唔考慮散放住

好抵 岩岩想砌條二手女
可惜太遲見到

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1200咋

換機賣部GX 501 西北風 1070 Max-Q 機

價錢可以小議
只可以面交，之前吃左野網上購物詐騙案，怕寄
TG: LILITHHHOOD

二手女而家首選RYZEN 1代目

Samsung CH711 31.5" 2K量子點曲Mon, 冇光死點, 有單盒保
全新Corsair Lighting Node PRO (冇光條, Corsair 680x 拆落黎)
價岩即賣

新手唔識野 想問下點解噤多負評
對張卡有興趣 驚中伏

留tg

放msi gtx 1060 6gb oc edition
有盒有單有保，2019年1月買
$1000
有意留tg

Tg: edmtl

可能覺得唔值掛
但事實上公價確實係$1000

1.1k 1066 訂價太進取
1.2-1.5k 已經有1070

想問下GU502GU-ES041T 買咗一個月未夠仲值幾多錢 其實只係想轉2060顯卡

留番自己用啦 平得多你唔賣 平得少人地唔買

問下代理有冇得補錢昇級好過

好建議
有諗過係豐澤trade in 但唔知佢收唔收trade翻4/5千就好

今日交收

收到哂 多謝2位巴打解答

收到 多謝兩位巴打解答

問代理 唔係豐澤

收 msi / asus 1060 6GB $1000
其他牌子 1060 6GB $ 900
1070 $1200
1660 $1200
要有單 盒 保最少半年

巴打打算放幾錢

功夫熊貓掌門人巴打
1070一定唔止$1200啦
1070賣$1400~$1600
1060賣$1000~$1300

巴打我有意,請聯絡我
TG:

Whatsapp:
93341936

係肥花見過不過唔夠人快買唔切
無保1070係咁上下價
1060真係唔太值1k樓上

繼續放

我講果D係二手市場個公價,
唔你覺得值唔值呢個問題,
例如CPU 4790K
二手市場個公價$1200+(仲要搶D人住要)
但我個人認為唔值咁

唔係你覺得值唔值,
我講果個係二手市場個公價黎,
放上DCFEVER一星期一定賣到
1070賣$1400~$1600
1060賣$1000~$1300

好老實講 功夫熊貓掌門人 巴打,
你係呢個POST搵食係人都知,我都唔阻你,
但仲公開壓價,唔係咁好喎

公價王

真係搵吃果d先唔會咁樣講
直接一句tg 就算
二手市場價錢 我只看成交價

想賣嘢嗰啲唔該出埋價，唔好下下要人TG你

收1070 $1250
580 $ 700

tg: hEaji

放 LOGITECH SLIM FOLIO PRO FOR iPad Pro 12.9-INCH (3RD GEN)
2019年10月2日購於apple store
因唔岩用所以放售 (只用了1次)
超新淨，無花無崩 (鍵盤下方包裝貼紙仲未撕)，100％ work
有單有盒，1年logitech 原廠保養
＄1000
有意留tg

收gtx 1070 $1250
放ax200 wifi pcie card $120
tg: xy2018

搭問純為睇4k而換gpu 建議用邊張好?

賣 Iphone8plus 256gb
金色

功能正常
小花
九成新

@abc12ko

dcfever有保Gtx 1070賣$1500都餓狗搶屎咁即賣到
$1250有冇水魚會放啊

有無巴打賣2700/3700X原裝風扇

3900x 岩唔岩

放 MSI GTX1070 ARMOR OC 8GB
$1500

無保

請check tg

放
adata DDR4 8G 2666 X 1 - 250
有單有盒有保，拆左盒未用過，今日先買 (買錯左 )

放msi gtx 1060 3gb oc 950

家用 打機卡

有盒有單冇保

升左2060super 所以賣

$200

放全新冇開
SilverStone 22cm PCIe 3.0 x16 Premium Riser Ribbon Cable for GPU

$200

TG：

另外放多兩樣，保證全新

1）SilverStone 22cm PCIe 3.0 x16 Premium Riser Ribbon Cable for GPU（全新冇開盒，有單有保）
$200

2）顯示卡千斤頂（淨開盒，冇用過）
$80

3）顯示卡支架（全新冇開盒，有單有保）
$50

TG:

3900x $4100 俾人秒殺

Can't TG, you account not valid

放一set 電腦-
CPU: Intel 8700K (有單有盒, 2018頭買入)
MB: ASUS ROG STRIX Z370-F GAMING (有單有盒, 2018頭買入)
RAM: 32GB G.SKILL TridentZ F4-3200C16D-16GTZ * 2 (無單有盒水貨, 2016頭買入)
SSD: Intel SSD 750 NVMe PCIe SSD 400GB (無單有盒水貨, 2016頭買入)
HDD: 1. WD gold enterprise 2T (有單無盒, 2018頭買入)
2. WD RE 1TB (無單無盒, 2016頭買入)
PSU: EVGA 750w g3, 連幾條淘寶定制線 (有單有盒, 2018頭買入)
CPU COOLER: Nzxt Kraken X62 (有單有盒, 2018頭買入)
FAN: Nzxt aer rgb 140mm*5 (機箱3隻 連 X62冷排2隻) 連 HUE+ 加2條LED, 另送多3把未用過既aer rgb 120mm (有單無盒, 2018頭買入)
CASE: Fractal design define r6 black tempered glass 連 vertical GPU mount
Rom: Blu-ray ROM
OS: Windows 10 Home (有Key)
*無display card

早幾日影既參考圖

因為部野都幾重, 所以交收地點希望可以就一就我 (柴灣某屋村)....
暫時唔想分拆賣, $4500, 有興趣請留TG

巴打，想問你放咗未？

未呀

放d15 貓頭鷹散熱
冇最外盒包裝 15年買 有單有保（6年）

$450？

試放$450

THX....
我會跟順序聯絡第一個留TG 既巴打

放一set 電腦
CPU: Intel 8086K (有單有盒) $2500
MB: MSI Z390I (有單有盒, 2019年頭買入) $800
RAM: 32GB G.SKILL ROYAL F4-3200C14D * 2 (有單有盒水貨, 2019年頭買入) $2000
PSU: COOLER MASTER MWE 750w GOLD,(有單有盒, 2019年頭買入) $500
CPU COOLER: BYKSKI 溫度計水冷頭 (淘寶野, 算啦)
FAN: CORSAIR LL120 X3 (機箱1隻 連冷排2隻) 連 CONTROLLER BOX $500
GPU: RTX 2080 DUKE (水貨 已上BLOCK BYKSKI 溫度計水冷頭), (合理地私保 半年) $3900, 唔跟BLOCK, $3500
CASE: NZXT H200I 跟兩隻原裝風扇, 有一組DIY 水管, 唔岩可以跟6條俾你自己屈 $500

全收: $9500
唔要BLOCK $8700 唔跟CPU 風扇, 因為我冇

更正RAM 係16GB X 2

HI,想問賣左未?

收一張msi rtx2060
tg:

收570/580 一張 請帶價

已放？

未

平收套舊I5/I7
TG:

放幾錢?

tg傾

放左？

暫時比位巴打HOLD左

ok..

放
i5 3550
Gigabyte Z68x UD5 B3
Corsair DDR3 RAM 8GBx2
$900

好撚抵

放Dell XPS 13 9360

Intel i7-7560U @2.4GHz
Windows 10 64 bit
Intel Iris Plus Graphics 640
8gb LPDDR3 ram
256 Gb SSD

有保養至2020年11月（唔包電池）

需要換電池，現時充滿只能用2-3小時

想收個有vesa mount 既22-24‘ ips mon
最好唔好太舊款，之前有個巴打比左個2009 年既款比我用左兩個月都冇就打柴
同埋希望漏光唔好太嚴重
$150-200

$4000

放 RAM
Corsair XMS3 DDR3 4GB Ram 1600MHz
極新淨 有盒 冇單 一盒2條 $200

tg: fatchoi

放 Samsung Galaxy Tab S4 256gb

9成新
跟原裝Keyboard及S Pen

$3800

有個24吋舊mon冇用放起度想比有需要既人 1080p hdmi 內置喇叭好似壞左

有興趣就留tg

放舊電腦連mon
i5-4460
Asus B85m-g
4gb ddr3 1600
Toshiba 1tb 7200
N卡GT730
顯示器：dell S2330mx 24吋1080p
送全新鍵盤
1000$ 元天

放Dell XPS15 9560
i7-7700HQ
20Gb ram
Gtx1050
256Gb SSD
95% new
有保去到2020年3月
$5800

嘩，乜原來而家垃圾都咁值錢

收macbook pro 18/19年

3200急住回水

done

Seagate Innov8 8TB
$3600

Sennheiser GAME ZERO
$500
耳罩皮革有輕微破開

你都on99
冇保1063放950
人地有保1066先放緊900
你張卡鑲鑽？
仲好意思push

放 Gigabyte G750H 80 Plus 750W 金牛
有單, 有盒, 9成新, 有保至2024年
$500

3GB版仲要冇保又真係ON9左D,
正常1060 6GB版 有1年以上保
平均都係放$10XX~$1300

Samsung CH711 31.5" 2K量子點曲Mon, 冇光死點, 有單盒保
全新Corsair Lighting Node PRO (冇光條, Corsair 680x 拆落黎)

放全新 GEEKSTAR RTX2060 6GB 韓水

$1950

Mon 單放？ 天水圍

仲有一個月保養,買返黎一年都無,用得果幾次
3800
有意可再議

你點買韓水

咁撚平既

賣8086K + Z390I

1080ti gigabyte 11gd oc version
$3400
剛剛從聯強維修完 唔完係咪新咭
私保三天, official warranty to 2020-10

放d15 貓頭鷹散熱
冇最外盒包裝 15年買 有單有保（6年）
$450

賣GT75
9980HK
2080
已換 16GB X 2 , G.SKILL 3000 CL14
3條 500GB SN750
2條 1 TB 660P

30K
水貨

放12" ThinkPad X1 tablet Gen1 (20GG001VUS)
新蛋舊年11月買冇保 上堂jot notes用
連跟機筆/keyboard

放
adata DDR4 8G 2666 X 1 - 220
有單有盒有保，拆左盒但未用過，10月7先買

出售i5 4460+原廠風扇 +h97 performance
+Team 8GB RAM
冇保冇單 tg有偈傾 西黨鐵沿線交收
想賣到1k

放

evga rtx 2080 black $4000
有盒 可RMA去台灣
保養到2021年10月

有意tg

公司訂翻後 用唔哂

*黎

賣800 ok？
小弟唔識價

賣 電腦,

CPU 8086K $3000 (連WATER BLOCK)
板 Z390i msi $800
卡 2080 msi duke $4000 (連WATER BLOCK)
RAM ROYAL 3200 CL14 16GB X 2 $1800
牛 CM MWE 750 GOLD $500
風扇 CORSAIR LL120 X4 有LIGHTING CONTROL BOX $600
機箱 H200I $500
全收減2000, 唔駛我拆最好
得機箱冇盒, 其他都有單有盒,

另賣 GT75, 9980HK, RTX 2080
RAM 3000 CL16 16GB X2 可以XMP
唔包SSD $25,000

放
Logitech G900 $500
TT esports DRACONEM RGB 滑鼠墊(硬板) $200
所有功能正常 正常使用痕跡
因為換G903+powerplay所以放 2樣一齊買減$50
大埔/新東交收

放 zotac 1060 3gb $750
tg @hc1103

賣ASUS rog Strix 2060 6g oc

保養至2022年2月

HK$2300 可小議

放gigabyte 5700xt gaming oc 8G
前日買入 開盒無用過
塊板太舊用唔到張卡

15/10買入 三年保
放$3250

放MSI GF63 8RC
用左岩岩1年, 9成新, 無花無爛, 做文書多
買新notebook所以放
有單有保至2020年10月
$6200, 可小議

放
Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151
MSI H110M PRO-VH
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 x 2
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
GELID 120mm Silent Case Fan x 2
GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5
Corsair Carbide Series® 88R MicroATX Mid-Tower Case

2017年2月買入全部冇單 底板有盒 其他冇盒 最好成set買唔洗我拆

另放
公板GTX 1070 冇盒冇單冇保 廠機拆出黎 用左2年左右

有興趣既自出價

繼續

放
Msi gs63vr 7rf stealth pro
兩年前購入 無病無痛 正常使用
有單有盒

放 MSI GTX1070 ARMOR OC 8GB
無保
$1300

放d15
$450

放全新Antec NeoECO 650 GOLD 650W火牛
岩岩係jumbo經代理換新 全新未拆套
80plus金牌
2018年1月買, 仲有大約4年保養
正本單有其他產品, 只能提供copy單
放350蚊, mtr交收

推一推上面成set野賣1000$ 火牛dvd機都有

放 Msi Gp72 2qe leopard pro $3200

tg:cyrisC

放 ASUS A555L
CPU: Intel Core i5-5200U up to 2.7GHz
4GB Memory
容量：1TB
顯卡：NVIDIA GEFORCE 840M
$2000

師兄 同時賣兩張 2080 ?

SORRY 自膠

賣 RAM
g.skill tridentZ RGB 3200mhz C14 2x8GB
$1000
2018年4月用到而家
有盒
地鐵綠色線交收

收RX580 / GTX1060
要有保
@ChickBB

收pg27uq & 2080ti

其他4k 144hz mon都ok

放ASUS Rog Crosshair VII Hero WiFi
漢科代理 本地行貨

放Philips 276E9QJAB 27" FullHD Monitor 顯示器
6月買入開過一次，接近100%全新
有39個月上門保養
買入價 $1820，有單據和保用證
FreeSync / sRGB 124% / 75hz / DP / 內置Speaker
tg:nlnl6789

賣文書打到少少機嘅散件連mon
有保養
所有嘢都係上年年底買
Dell 22inch Mon
CPU Ryzen 3 2200g (有內顯可打csgo lol overwatch apex legends)
MB: MSI B450M pro
Power supply: Antec 400W

要買Ram, Ssd, 機箱才可使用
可代買砌埋比你 但要比錢先
或者你拎去腦場叫人砌埋比你 大約1千內到都ok
我可以比list你

升級故放售零件

放
Logitech G900 $500 有盒齊配件
TT esports DRACONEM RGB 滑鼠墊(硬板) $200
所有功能正常 正常使用痕跡
因為換G903+powerplay所以放 2樣一齊買減$50
大埔/新東交收

另外收一張2080 super
唔急收 tg報價錢and牌子

不要mon,how much?

tg me

打錯唔係400w 係450w不過係acbel
唔要mon 7舊ok?

收一張 RTX2060/ 1070(要有保）/ RX 5700 budget around $2000

賣
1. Ryzen 3 2200g (連vega8內顯可打Lol overwatch) 仲有兩年保
2. ASUS Xonar AE 7.1 音效卡
3. Dell P2217h 22吋mon（用咗一年多啲）

工作原因需要手提
電腦今年9月尾砌嘅
有冇巴打有興趣
割愛第一次出街砌嘅女
可連windows比埋你
全部冇花冇爛，有單冇盒

放Asus Zenbook Pro UX550
有保至下年年中
9成幾新, 冇花冇崩

可+錢換Surface Pro / 其他輕量Notebook

有冇tg,有興趣

賣GT75.
9980HK, 2080
4K MON
32GB RAM XMP 3000,C15 / 3200 C17

兩條660P 1TB
三條SN750 500GB

有盒有單, FULLSET,

28K 即食

收一隻 COD 決勝時刻: 現代戰爭 Game Code

放be quiet silent loop 360mm $650

放rog-Strix-RTX2080ti ，自用左3個月，有盒有單
Hkd$9000，pm 意價

CPU:I5 7500
MB:ASROCK H110M
RAM:16/8gb ddr4
DISPLAY:gtx 1050ti
有SSD+ 1TB HD
全部機放
有意留TG

連正版WINDOW

賣4條KLEVV DDR4 8GB 2133
800$

平收1條DDR3 1600 8gb 最好係永保

Push 放4000 可議

收2080ti

放兩條Ddr4 2400 c15 ram 8Gb
Kingstron
$500

收2070super/2080（要非公）

要有保單盒

賣Asus Rt Ac5300,99%新全套$1400
行貨,冇保養,早2日買的,
但家人續約送了個ROUTER,
而且Ac5300比較細部,有師兄有興趣嗎?
只係寶琳MTR交收,謝謝

About mon.
1. What is the condition?
2. What model?
3. How much?
4. Can take a photo?

收monitor
愈平愈好
22-24寸左右

1. 💯 work
2. p2217h
3. 600
4. tg 我send比你

aero 15 x9 有無人有興趣？
新買幾日冇用過
除左我講嘅heatsink螺絲冇其他問題
我追求完美先接受唔到
有興趣tg我
我仲有幾日就返香港
冇人買就廢事拎返黎

用到就得？

PUSH 放$6000 有冇巴打收留

TGID: kenewong

賣平價打機NOTEBOOK
ASUS TUF Gaming FX504 100%全新
Intel Core i5-8300H Processor(up to 3.9GHz)
GeForce GTx 1050 Ti 4GB
8GB DDR4 Ram
256GB M.2 SSD
100%新未開盒 買多咗原價放$6300

賣alienware aw310h耳機
買laptop送, 官網賣79.99美金
淨係開盒試過聲
$400

收張evga 1080ti/2060/2070

平價但原價, 仲比你賺埋積分, 點解唔直接買新?

Oh sor 打錯價錢 $6000先岩

賣Samsung CH711 31.5" 2K量子點曲Mon, 冇光死點, 有單盒保

收板連CPU(LGA1151)
Work就ok
最好有埋CPU散熱

我記得年頭幫個fd係新蛋買連運費先5千7

放全套 全部有盒

CPU : Amd ryzen 1700
Mb : Gigabyte ab350
Gpu : Gigabyte 1060 g1 gaming 3gb
Ram : Adata XPG 3200mhz
Ssd : Kingston 480gb
Hdd : wd 1tb
Psu : Antec 550W
Case : Sharkoon bw9000

$3000

Tg :

放全套 有單有盒

Cpu: i5 8400
Display: asus rtx 2060 6gb turbo
Motherboard: asus b365
Ram: adata 8gb d4-2666 x2
Hdd: 1tb 唔記得咩牌子
Ssd : Samsung 970evo 500gb ssd
牛： sharkoon 600w bronze
Moon: aoc u2879vf 28” 4k led

$5500
歡迎tg 查詢

Ram 16 gb?

放21000hkd

Ys 打漏咗

放sony WF-1000XM3
黑色
買左唔夠一個月
100%香港行貨，有保養，齊盒
購自豐澤
$1350
有意請tg

賣used evga 1200 p2 $900
100% 10年保養

你都識講年頭 電子野格價有昇有跌

放 Cryorig c7 石墨烯

$350

Zowie EC2-B Blue

$300

Tg :

平徵 asus 27吋2k 144hz mon 曲唔曲面都ok
Tg: sholm

收 cherry stablizer 1set
for 87 keys keyboard building
tg:
感激不盡！

放SONY IER M7 全套有盒有單齊配件 保養到2020年5月 $2800
TG:

如果係白色250順豐到付同你要左佢

賣GT75.
9980HK, 2080
4K MON
32GB RAM XMP 3000,C15 / 3200 C17

三條SN750 500GB

有盒有單, FULLSET,

23K 即食

放1230v2 連gigabytes底板 加 ddr3-1600 16gb (唔連cooler) 冇保 $600

放Asus gtx1080 fe 冇保 $2000

放Asus pg278qe 代理換新 保到下年2月24 $4000

有意留tg傾

1230v2果set有興趣

1230v2 連gigabytes底板 加 ddr3-1600 16gb (唔連cooler) 冇保 $600 有興趣

收一張rx470 /1060 礦卡都得
ddr3 8gb

收一張rtx 2060

放asus strix gtx1060 三風扇
19年8月買入 有保新淨

放1230v2 連gigabytes底板 加 ddr3-1600 16gb (唔連cooler) 冇保 $600

放Asus gtx1080 fe 冇保 $1800

放Asus pg278qe 代理換新 有單保到下年2月24 $3700

有意留tg傾

LG 34” UltraWide 21:9 IPS Monitor
LG 34UB67-B
2160x1080
Two HDMI
DIsplay Port +DVI-D
With USB 3.0 Port
99% New
Good Condition
No Box

$2200

冇光點冇死點
有意留tg

賣asus rog strix 1080ti. Official warrantly until 10/2020
$3300

sorry. Cancel sell

放 Corsair Vengeance RGB Pro

8gb 3000C15 x1

$350

TG:

全新 買多左 $1100 放 有單
Mac mini ram 2666hrz 16gb x 2條

放版msi b350m gaming pro $250
100% work ryzen 3000 ready
tg xy2018

$300 push

放
CPU: I7-4790 - $1100
底板: Gigabyte G1. Sniper H6 - $200
Ram: HyperX Fury 8GB (2X8GB) $400@2
火牛: Corsair RM550x - $500
全要$2000
TG:

放cpu E3 1230v2 with fan
底板 華擎H77
4條 DDr3 1600 4gb ram
100%work
1600全走 屯門交收

tg:

打多左一字？

i7 4790 $1100

正常價啦

賣22吋Dell Mon P2217h
用咗一年多啲 而家市價$1070
$500放 有意TG 可即時港島/九龍交收 人在旺角站

但冇人買姐

買左iMac , 想清走部desktop, 上年平安夜買仲有保

2700x
16G Kingston hyperX 3200mhz
Gigabyte x470 ultra gaming
Samsung 970evo 500GB nvme
Antec HCG 650 gold
Antec P8 case

***無display卡***

$3500 有無人收？

sold thanks

too expensive

貴唔係貴 但散熱會好小小 例如u+底板+ram

放2條DDR4 ram

1.Kingston DDR4 2666 8GB $280
2.Team group elite DDR4 2666 8GB $250

2條Ram都用唔夠3粒鐘，有單終身保養（行貨）

放Asus ROG Strix 2080 super 8G OC
今日先買 發現細箱擺唔落 未著過
可換同型細卡
行貨有單 $6550 有意留TG

慘 點解唔換埋箱

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

換箱好過

長度係夠 但係張卡太厚插唔到落個port度

賣Zowie XL2546 240hz

3200hkd 買左2-3個月左右退左csgo想換4K

可加多800 比多隻XL2430T 144hz不過mon面有dd花左

有意留個Tg

5000 fast trade 上門收 留tg

我屌你老母臭閪
賣張壞卡比我屌你老母
睇完就block我

Down gpu-z 睇下係咪刷左礦卡bios先
係就刷番

bios

我撚應該唔關bios事

認到張卡不如刷一刷佢 你搵唔到賣家 死馬當活馬醫

我睇應該係bios問題
所以刷刷佢先
因為之前我收mining filtrate 都係unknown
Clock 又係 0 0

你呢個我都幾肯定個bios改過

哦屌 礦卡
你插淨一條ram試下安 driver
我之前都係咁架
佢點樣上都係唔撚得架

因為你呢個MOD左既BIOS
AMD DRIVER認唔到,係裝唔到/裝到都係搵唔到張卡
所以你先刷原BIOS,用ATIFlash

之前貪平收礦卡(DVI ONLY)
就係發覺佢個BIOS改過
裝唔到DRIVER
CLOCK長期0 MHZ, FILLRATE 又係 UNKNOWN
後來一刷番原BIOS就正常哂
我懷疑賣比佢條撚樣貪平收礦卡
之後唔撚識搞咪放番出去
博有D撚樣買黎後備卡
著到機入到WINDOWS就收撚埋
點撚知遇到個真係當主卡玩

個賣家覆咗我
好似唔想退咁

我連風扇都唔著

貪平買張礦卡刷個bios 玩唔夠一個月就bom 撚左無仇報

Aorus h5耳機 全新未用過380$
.最好馬鞍山線交收 可以平D

tg

刷撚左先

今晚返去試下先